如果笑cosplay樣衰要靚仔過佢

咁讚人靚係咪要證明自己樣衰過佢？

建議cosplay post班毒撚係po頭自貼曬先以示公平

弱智就收爹啦多鳩事幹係度

Cosplay係偉大貢獻工作
你班畜牲有咩資格笑
笑你老母

我

笑乜撚野

你呢D 撚頭諗埋D 19諗法扮獨特
冇存在感到博搵人插你
咁撚想比人屌去叫鴨算啦
唔好惹到D 巴打生性病先得嫁

比人貼左去上笑
嬲呀？

要求admin禁止動物台會然B害我地呢班coser😤

g持

就算要靚仔過佢先笑得 我仍然有資格

真真正正嘅 joker

平時我部手機只影風景
但動物節會影coser
原因係支持佢地的投入

笑咪笑 關你撚事咩